食藥算唔算外帶食物?

狼人算唔算狼

算
我平時都係食藥食到飽為止